所有海外學生同我入嚟，你地至少仲可以做到一樣野

好多海外巴絲可能好似我咁，唔出去集會，唔做booth，唔搞Lennon wall，冇朋友，冇人傾到反送中，日日上連登做鍵盤戰士。
喺香港人快速進化嘅情況下，你可能會覺得好無力，覺得自己咩都做唔到，好抑鬱。
但我同你地講你哋仲有一樣野可以做！
尋日淋病突然間宣布”動議”撤回修例，唔係驚左香港人，而係驚左美國嘅人權法案，所以我哋要更加利用國外輿論，煲大件事佢。
每間大學(好似係)其實都有免費心理輔導Counselling and Psychological Services。只要你係學生就可以book in，以我嘅大學為例佢地通常會比6個section你，你就有1個鐘同佢傾下計。
唔好以為外國人咩都知，其實唔係個個都睇國際新聞，有啲真係連黃之鋒係乜水都唔知。但無論咩國家嘅人都好，都有一個共通點，就係相信民主自由，所以只要你同佢地講佢地都會relate到。
唔好覺得咁做冇用，依家香港留學頭幾個選擇都係英美澳加紐，英美幾重要就唔洗講啦。澳洲係全世界數一數二multi cultural 嘅國家(我Counsellor係歐洲人)，仲要大部分人都唔妥大陸，你同佢一個講，佢又同佢啲fd講，一傳十，十傳百。
加拿大算係中國人最早移民去嘅國家，啲蝗多到數唔曬，啲人幾憎佢地可想而知。
就算你唔係為左想傳開去，揾個人傾下都對你mental health有好處。喺資訊爆炸嘅年代，你好容易會比資訊overwhelmed ，導致reactive depression，搞到你精神緊張，訓唔到，發惡夢等。塭個唔識嘅人傾下計，屌下共狗，抒發下情緒，亦唔一定淨係講香港嘅情況，講下自己，唔單止提高international awareness，仲可以調整自己心理狀態。
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push比多啲人睇，心靈好脆弱

推！
五大訴求 缺一不可

推！

正經po都冇人理

又真係冇諗到有呢步
攞正牌捉住佢講幾個鐘

係咪要同佢講明話唔介意佢同人講
唔係佢可能基於client私隱，輪到佢屈住屈住

正常做得依行嘅都識得唔提到你個人資料揾人傾，但重點係要raise international awareness，令全世界嘅人都知香港發生緊咩事

最近同個鬼佬傾開，佢都話西方傳媒雖然有報導，但係好多都唔會講到好detail。咁普通新聞又真係塞唔倒咁多內容嘅，除咗好似ABC嘅Four Corners嗰種長篇專題。我一路同佢講詳細發生咩事嘅時候佢都WTF咁，講831聽到佢眼濕濕。

所以樓主講得啱，要靠喺海外嘅大家儘量將Details散出去。集中喺警暴，爭取自由民主，同赤納粹威脅。

幫推

推

記住同外國人講，依家撤回唔等於贏左。仲有4個訴求

用力推上去

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights